九巴App增聯營巴到站資訊 兼備購月票功能

九巴呢啲先係做嘢，
港鐵就真係好垃圾。

九巴

抵讚， 做到野

不過都略嫌慢左少少， 月票一早就要響app度買啦

係八達通app買埋月票就差不多，反正袋錢嘅都係九巴

但九巴宜家d報站報時唔係好準,城巴果d仲準d

城巴新巴個app每分鐘都跳緊時間⋯⋯

咪撚咁多廣告就最好

開放 eta api 好過

屌佢老母app內一兩條banner都話 由鳩佢
獲獲開app 都彈個全頁出黎阻撚住哂

九巴=載通=SHK